隻貓係咁去廁所。

今日隻貓女一個鐘出入左20次都有
已經半日係咁
睇佢D尿唔多少少地
但食野正常 樣精神
但上星期睇過一次獸醫膀胱正常屎都冇乜
食左藥好返一星期後又係咁
有冇人有曾經情況

係咪未絕育？

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

塞左， 快d 去睇醫生
越遲越嚴重

絕左

塞大定細

問獸醫啦
臀石可能

腎

可能尿道炎
想去但呵唔到或每次呵好小
人都好撚唔舒服，快啲帶佢睇醫生

上星期照左冇野

食緊上次獸醫D藥
cystaid plus
早晚一次
仲未食曬
可能要轉獸醫

有無食尿道糧呀

轉左濕糧
有冇介紹

都係咁少
買左飲水機比佢都唔飲
依家係濕糧加水

Thrive, Canagan 罐頭

我睇好似唔係尿道糧

我隻貓啱啱睇完 食緊藥
差唔多case 快d 去啦 唔係會仲嚴重

上星期食左
好返一星期
今日又黎過
呢家仲食緊藥
但冇曬抗生素
諗住聽日轉醫生睇多次

你食物唔乾淨
注意下

我以為你話有無濕糧推薦 sor

佢飲左次龜水

天氣凍易會有尿道炎（飲少咗水），去睇醫生揸下膀胱有幾大，同埋食消炎止痛藥，或者食埋cd 糧

5050有機會急症，爆膀胱就成個腹腔都奶嘢

一定要睇醫生，去大間少少驗
我主人就係咁樣遲左去睇醫生太嚴重...................................
後悔一世

去睇 可能係尿道炎

之前醫生開左
VetPlus Cystaid Plus cat 利尿通貓用膀胱修復膠囊
已經食緊
聽日先有獸醫

儘快帶佢睇醫生

我隻貓同你情況差唔多，試過食藥冇用，反而轉左尿道處方糧，又變番冇事

拉

邊隻

一罐濕糧加半罐水 （大食嘅加啲乾糧）

Hill’s Urinary Care CD糧

之前睇過醫生
醫生開左隻Protexin Cystophan
早晚一粒 可以溝落濕糧食
情況有改善

上網睇隻藥可以用黎當保健用
有冇巴打平時比開貓貓食？
診所1粒賣成$10

分開養吖嘛

分開左了
明明有乾淨唔飲

睇住佢去
次次痾DD咁

尿結石……血尿， 膀胱發炎

我隻貓都好鍾意去廁所飲水
Btw 快啲帶隻貓睇醫生啦

睇醫生啦 仲上嚟問！！
我之前隻仔次次屙尿屙勁耐我都即刻同佢睇

BK左聽日先有

我個時隻貓每5分鐘入廁所，每次一滴，有時有血咁。第一次睇醫生話要留尿同食藥，情況無改善！我就即帶佢去太子個埋好啲嘅獸醫睇，獸醫襟佢膀胱想睇下有咩事時，唔小心幫佢放埋尿！貓貓鬆哂～之後再食藥就無事了。
仲有要化驗睇下尿尿入面有無晶體，係就可能生石塞尿道。
我隻貓個次就發炎

聽日馬上立刻狗衝去啦咁

Btw 睇完可唔可以update下情況

個陣食hills 個隻cd 罐食左五日好左

依家隻貓比平時嗲
點解

睇標題以為樓主想講下自己隻貓用咩花式去廁所

有無係咁奶自己屙尿個到個陣佢望住我叫 叫我睇佢奶 佢屙唔出跟住抱佢去沙盤 係後面係咁摸佢 就屙出黎

OK

隻野係愛協領返黎
三年了
同佢哥哥同時領
一次領兩隻
個時同屋企人冷戰左兩星期
依家清屎同餵野好多時都係屋企人

點花式法

I MEAN 我以為標題係 : 我隻貓是咁去廁所的

睇下佢柯尿個個位有冇啲野塞住

有冇脫肛？
上星期隻貓都係咁 係咁入貓廁
有時冇屙 有屙就屙爛屎 屙到脫肛
跟住兩日都係咁 帶咗去睇醫生
開支藥膏 同食抗生素

快啲帶佢去睇醫生
我果隻之前都係咁去廁所，痾唔到尿
最尾要插尿喉導尿

我隻貓一樣佢仲屙血到個盤紅曬添
睇醫生+留尿化驗啦
尿要新鮮

我地似獸醫咩

Cwb DR Hugh 好好
你可以試下睇佢
我隻貓有AIDS, cat flu長期唔好
另一個醫生開貴藥俾佢，又話要照
Dr Hugh 好有耐性，同佢慢慢試藥，唔會亂咁叫你做test

拿拿聲搵第2個醫生睇啦
痾尿有問題可以好嚴重架

冬天急尿都唔俾

認真
即刻睇醫生
會中尿毒死

人有尿道炎都係係咁去廁所，小小地咁去

貓貓試過 一日屙唔到尿=急症
要即刻帶佢睇醫生
有可能生石塞住尿道

快帶佢去睇醫生啦 仲問

一定係尿道炎OR 腎病

人都係咁啦常識吧

一係尿道炎一係有石
有冇痾唔出係咁叫
睇左獸醫先

冇

到時點拎

柯尿有冇困難？

有尿
少少咁
上星期照過冇野

可能係尿記炎/腎石，快去睇醫生
餵多d濕糧/生肉

痾時候冇叫
痾左出黎一就叫

DD 尿咁痾

腎病, 快啲求醫!!!

上年冬天我戈隻都係咁，開頭柯好少又次數多。
之後見到柯埋血尿。醫生話可能有結晶，好彩最後唔係。食左d藥過一排冇事。

希望今年唔會咁

男定女

腎衰竭

我之前隻貓成日去廁所，但係痾唔到尿
個身兩邊漲漲地，唔係肉咁淋，係有啲結實，夜晚即刻帶佢睇24小時獸醫
個醫生話佢膀胱塞左，有好多尿係入面，要即刻插導管放尿，唔係會中尿毒死
插完好快就放完，跟住照超聲波搵原因，搵到佢膀胱有啲好細嘅沙所以塞住左痾唔到，但係因為啲沙仲細，可以靠導管排出黎
醫生話痾唔出尿成因不外乎尿道炎，腎石
腎石成因係礦物質係膀胱結晶化形成沙，再形成耐啲就變石，佢仲話多數男仔貓先會痾唔到尿，因為男仔尿道細過女仔好多
轉食配方濕糧可以改善情況
希望幫到貓貓

Hill’s Urinary Care CD糧
冇事都食得嗎
另一隻男仔好正常

我隻貓以前都試過，痾一兩滴就出返黎
出黎冇耐又入返去
跟住我就即刻帶佢去睇醫生結果係尿道炎

BTW樓主唔好講咁多帶你主人去睇醫生先啦

究竟睇咗醫生未？

食得
我另一隻冇事都陪人食

上星期睇左
照左冇事
好返
今日又翻發
仲食緊上次D尿度藥

依家又冇去
上左張床同另一隻貓訓

塞尿道呀
快啲睇獸醫
我之前隻貓都係咁

BK左聽日

似尿道炎wo，因為尿道腫脹，令佢feel到有尿意，但事實上無尿

尿道炎好唔舒服架，佢近排係咪免疫力偏低

我有隻貓都係咁。。。出去睇醫生係尿道塞咗
出去做完手術 但係返到屋企又係屙唔出咁。。。
依家食緊藥 如果食完藥都未好翻可能又要做手術。。。
破產啦。。。

佢有冇話啲藥有咩用?
我上次隻貓插完管放完尿都要食幾日放鬆尿道藥

睇醫生先
有機會係腎病

要睇急症

睇醫生仲問

我隻貓上次都係咁，獸醫話係尿道炎，因為佢keep住唔肯飲水，獸醫就幫佢打左包鹽水之後先all到。返到屋企用大支既針筒喂佢飲水同埋溝左d紅莓粉比佢，有助尿道健康。

其實我隻貓都係咁
我同貓貓都俾呢個尿病玩咗半年
而家長期食緊urinary 處方糧
一唔食處方糧 食其他糧/罐就會屙血
但一食就正常番
問題係佢尿道好正常冇石冇沙
精神爽利食野正常
驗哂所有野都係話冇問題
但就係一唔食處方糧就會瘋狂去廁所+血尿

所以你都係帶貓仔再睇醫生驗清楚
驗哂真係完全冇野就同醫生講試處方糧
希望你隻貓仔都冇事啦

留咗即刻約時間，兩個鐘內拎到
如果唔得就放雪櫃
沙盤同個樽最好用酒精消定毒先

補充：我隻貓飲水好正常

我隻主子之前去得密 尿又少驗到係尿道炎
嚴重試過屙血尿
你試下轉啲尿道驗處方糧俾佢食
平時D糧太咸 冬天少飲水好易尿道炎
快D再幫主子check下
唔係遲D要幫佢打皮下水先夠水份

貓女好小完全屙唔到，除非有膀胱石
有時d貓係會有 FLUTD - 貓下泌尿道疾病
可能因為緊張/長期隱尿，比多個貓砂盤/用Feliway 睇吓會唔會有幫助
如果有小便 酸鹼度有問題就要食處方糧

尿道炎

唔好等即刻睇急症，可能要插喉通返尿道，如果完全塞晒而家唔睇，聽日可能因尿毒變腎衰竭，會有性命危險，到時就算救到，個腎傷左，都會變長期病患。

Rip

仔仔黎

睇多次睇個醫生試下
詳細講佢知
有懷疑有病就唔好拖
唔係可能過一個鐘後你想後悔都太遲（過來人）

女黎

要坐係到睇佢痾？
但痾係貓沙喎

有痾
但量少次數多

依家訓左

檢查下先
冇事既

咁都幾肯定關事

ps 醫開人，唔肯定動物係咪咁醫

轉用雙層貓沙盤
但你都係睇咗醫生先啦，留唔到尿醫生會幫佢用針筒抽

我養兩隻
反而男既食量少同成日飲水
好養生
女既成日食唔飲水
兩隻一樣歲數大相差成1.5kg
女仔睇醫生睇左兩次
男既好健康

飲多d水緊係會少d urinary tract infection !!!

女仔又肥又唔飲水

我三隻貓輪流咁
快啲睇醫生
去過東九龍動物醫院，幾好！

你咪用左好多錢

醒左
自己去左飲水
再去廁所
但今次多左尿
可能因為上一個鐘食左藥

尿道炎 主人細個個陣試過一次

我果隻都係有小小尿 但真係好少
照過無野驗尿又無菌
最後食左二三日藥就無咩事了
食尿道放鬆藥
醫生話貓貓情緒緊張都會咁

我上星期食左都好返
今日又翻發
但佢好精神食野正常
屁股冇紅

我隻貓都係咁 斷斷續續1個半月內試過兩次 睇左兩次醫生 照到有結晶體
宜加Keep住日日拎枝細針筒灌佢飲水 一得閒就灌 等佢屙出黎會好好多

轉食全濕糧啦，呢啲錢冇得慳
利申 過來人

轉左一半
早乾
晚濕

點餵咁多藥

之前隻貓又係咁，
睇獸醫話係尿道炎。
快d同佢轉過另一個獸醫啦！
同埋要令貓貓飲多d水

正常就咁睇似塞咗 最好再睇

一日起碼食一罐罐頭 最好主食罐

我隻貓女年頭最凍果陣又係屙唔出尿，睇左兩次醫生，膀胱有石。醫生話佢飲太少水。你試下用針筒比多啲水佢飲。之後轉埋處方糧，到而家都正常了，仲次次好大篤尿。

尿道炎，即時去睇醫生，急症

上星期睇左一次
照左冇野
今日又返發

係唔係都係買hills

邊度買平
同埋一包食到幾耐左右

佢地食royal canin, hills醫生都有話ok，不過果陣咁岩無貨，就食到而家都係royal canin。
你隻貓飲水多唔多？

尿道炎 早食藥早好

日後乾濕糧都加少少水餵

我係獸醫度買咋，好似400幾蚊。一隻貓女一隻貓仔，年頭都係屙唔到尿去睇獸醫。之前啲糧好有問題。
兩隻貓一包3.5kg既食到個幾月。

少呀
買埋飲水機都冇feel
但鐘意飲垃圾水
魚缸同龜
搞到我要加蓋

食緊
依家又冇事
訓左

我同你一樣
一男一女
男仔食早晚多
女仔食四餐
仲要次次都包男仔底
搞到肥過男1.5kg
肥野多病係真

獸醫話一日要比三十個針筒份量既水佢飲，果陣真係數住黎逼佢飲水。飲得少水，啲尿太濃都會有結晶，可能未照到但塞住尿道。所以要逼佢飲。

運動多啲都重要呀，我懷疑到冬天佢地郁少左都有影響。
貓女食咁多

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

塞咗 好撚大獲真心
我隻貓岩岩先中搞咗3皮野 發現得遲
樓主快d去睇

夜晚可以睇大圍個間 幾好

Fuck you
go to vet quick

尿道發炎

呢個星期我隻貓係咁屙屎仲要懶屎 好似咖喱咁 一日屙左10幾次 係咪因為天氣凍定點 已經約咗睇獸醫

食左上星期睇醫生既藥

搭單問
隻貓接咗返屋企都好似痾尿都係幾次細細篤咁
但屎又痾得多 又有飲水
到底佢重有冇事

痾咁多
都係係砂盤？
其實用惠康砂有冇問題
我貪平同方便次次都買呢隻

新貓唔係會冇咁快疴咩

Sor 講得唔好
因為尿道炎住咗院一星期 按番屋企重係咁

都係屙係貓砂度 用木砂

一星期用幾多錢

去第二間睇，攞second opinion啦

Bk左了

我隻貓都試過咁樣
係咁去廁所但又屙好少
屙果時會好辛苦咁慘叫
嚇到我漏夜帶左佢去睇急症
醫生話係尿道塞左 男貓特別容易會有呢個問題
最後要做手術 住左幾日醫院
Total大約洗左一萬蚊
之後keep住食尿道處方糧 暫時無復發過

我個隻女黎
男既冇事
佢好養生成日飲水同食少野
兩隻性格好大分別

尿道炎100%

食左之前醫生開既藥
依家好返d
但聽日都繼續帶佢睇醫生

樓主你屌貓？

愛協打電話去有急症 我個陣都係漏夜12點抱佢去睇 結果發現膀胱有晶石要做手術

用凝結砂
如果本身仲要有色，貓尿有血你都唔會知
用木砂
底層舖張紙巾，漏落去張紙度索咗，有少少紛紅色你一執就見到

我隻貓都係咁
已經一個月睇咗醫生5次
驗曬尿血 照埋xray超聲波
醫生話佢一切正常 無問題
有一直食藥都無好轉
今個weekend約咗專科睇可以點醫

屌唔撚係呀
個醫生睇超聲波啲圖話
我隻貓有crystals 但係貓正常都會有
所以話無問題
已經成個月都係成去廁所 有時血尿 有時正常尿正常size

有冇嘔或食膠袋

crystals有兩種 上次醫生講一種可以靠處方糧分解 一種要做手術
我隻女係後者都係血尿我先覺得唔對路
睇急症喇 我上次連藥二千幾 之後覆左兩次診 每次都係三位數內
今年一月嘅事 年三十做手術
至少佢宜家照舊健健康康

尿道炎for sure, 快帶佢去睇醫生 遲左會好嚴重 屋企隻猫試過兩次

agree 我個隻早幾個月都咁

有血尿

睇獸醫
我隻貓之前就係咁 痾唔出
手術唔平
睇左先

我個隻前排都係咁 男仔
試過兩次 但一睇完醫生藥都未食
番到屋企就柯得出

睇醫生照左超聲波for 睇腎石同結晶問題
同埋有冇石仔卡左尿道
另外就係驗尿 種菌要等幾日 睇下係咪細菌感染
Total 大約$1500蚊

當時我個隻兩樣都中
食左一星期抗生素再驗尿 就冇菌
另外醫生都有開放鬆尿道既醫 比較不治本
結晶方面就要靠 轉糧 診所先有得買

如果轉過貓砂 環境改變 令到佢地少左去廁所
多左忍尿 都會增加細菌感染既機會
結晶問題就男仔常見d

時間越耐就越危險 24小時做界線
如果發生左唔算好耐 就唔洗太緊張
聽朝一早再睇醫生

一食消左炎就得 之後換貓糧就得 我個隻之前會亂咁屙尿

我隻貓都好鐘意飲龜啲水 成日都要阻止佢
但佢本身自己都成日會飲乾淨水 我覺得某程度上可能佢係覺得啲水有啲味所以想試下
樓主你隻貓有冇玩開貓草又或者鍾唔鍾意貓草
我見過市面上有賣啲貓草茶包 專for 啲唔鍾意飲水嘅貓 吸引佢地去飲 樓主可以買嚟試下
同埋都可以買啲對尿道好嘅零食 營養膏餵下佢食

我之前隻貓少飲水
之後有尿道問題

睇咗幾次反反覆覆
最尾都走咗

換多D水（我試過每日強謂兩支針筒水)
食物唔好比零食

轉濕糧（我會加雞柳,蒸)再加水

連處方糧都無開
我已經睇左幾次急症
次次開翻一樣嘅藥
驗野又話無問題 去親都4k up

唔食貓草

城大

睇左醫生了
個醫生話冇乜尿同屎
尿都唔夠抽
自發性多
開左D藥睇下會唔會好D
睇左三次醫生都係第一句話好肥
6點幾KG

希望貓貓快啲好返

成個中年啊叔咁
你會唔會試吓濕糧溝水俾佢食

女黎
3歲幾炸

有
但唔多LIKE

暫時轉濕糧先？
佢呢排食量有冇變

食好多
濕糧要日本個隻先食得多

食得多但係冇屎

突發性尿道炎幾耐會好

真係好肥幫佢減下肥

食左兩日藥少左去廁所
但都係成日去
自發性尿道炎係唔係等多幾日就會好

轉獸醫 香港好多亂鳩咁斷診
似有腎石 去抽尿驗驗好d
遲左醫會影到到肝 會長手尾

補充多少少 轉季個陣貓好易屙唔到尿 有部分係要帶佢去放尿 安全起見帶佢去睇 同轉獸醫

轉過了
兩次照都冇乜尿
同膀胱好正常
抽唔到尿化驗
好大可能自發性尿道炎

尿道炎食藥食4、5日會好 以我經驗黎計

不過我記得個時醫生要我轉埋糧

講多句 加油

成日出出入入
睇到都辛苦

I know that feel
我隻之前試過屙血 嚇死我
不過食藥轉糧可以解決唔洗咁擔心 希望你主人可以早日康復啦

隻貓好返了
到我腸胃炎
出入廁所好多次